香港人團結啦

啲黑警個個月OT收足錢打9市民
我地就個個星期出足力遊行，然後入夜就比垃圾打
到底仲要loop到幾時？

今日又有個女仔比人射爆眼，咁後日呢？ 下個星期呢？
我已經唔知可以講咩好。
想響度同各位香港人講一句：加油。
光復香港，時代革命。